我好贊成男人攪基

最好全世界男人都gay, 咁啲女就歸我所有

那來的自信

睇標題就知你陰毛

無諗過d女見到你後寧願轉基好過